請問有無港澳大橋同埋高鐵流量數據？

而家有幾多people?

唔講啫係唔存在

ok